# Лабораторные по СтА #

СтА - курс "Структуры и алгоритмы обработки данных"

### Права на код ###

Часть использованного кода принаджежит Зайчеко Сергею Александровичу. Источник: [https://github.com/zaychenko-sergei/sta-ki14](https://github.com/zaychenko-sergei/sta-ki14). На остальную часть кода распостраняется лицензия [http://www.wtfpl.net/](WTFPL)

### Студентам ХНУРЭ ###

_Ни за что_ не отправляйте этот код в неизмененном виде вашим преподавателям по СтА 